有冇人都收到一個HKJCWIN嘅鬼msg

利伸唔知乜水
但成件事好奇怪
有朋友走去Youtube search
發現條片係啲濕鳩投注貼士

我都收到，投注賣廣告？

可能係，但唔知點解會拎到我電話

Me too

me too

有收到 好疑惑點解有我電話
利申 冇掂過賭博